啲女人 真係好撚古惑

成日影埋啲露波/意淫相 擺上ig畀人j

香港幾時先可以好似台灣咁 全部女人都做雞咁款

假波不了

想睇到啲男人意淫啲大波妹啫
J下又唔係過人世

最低個個香港人黎架喎

推下po先

好正 想識佢

你咪去佢鋪頭搵佢囉